再返唔到工好大劑

大埔友一名，正宗港豬。係大埔無巴士無火車嘅情況下，我有試過朝早6點幾出巴士站踫下運氣，企左半粒鐘後無奈通知膠層返唔到。諗住大把同事一樣，薯不知，有人千辛萬苦轉幾輪車都要返工。膠層突然話好感激有同事係九龍塘行返旺角，吓....唔通佢想我學下個同事，定串緊我唔夠誠意？平時老細已經唔多like 我，我好驚，如果聴日又係得我，咁會點呀？

依加開始行返去

認同

［14/11］聽日記得塞埋大欖

無工咪搵第份

帶埋衫換 行左返去 唔好收工 係公司扎營

好高人工咩?

手停口停
難聽過粗口

:呀同事A住天水圍都係咁行返觀塘
點解人得你唔得!?

依家起行啦，有狗狗護住你怕閪

係公司訓咪唔驚

1. 行去粉嶺 坐去大欖 轉車

2. 踩單車出大圍 轉車

係公司訓囉ON9

樓主 依家好出門口啦

3. 上獅子山紮營

日出 落山番工

行路啦，新界東以外嘅人都返到啊

我老闆叫我遊水去柴灣返工

咁既時勢邊個請你

罷工啦柒頭

我建議你揾定工send定cv

踩單車返去囉